港鐵：高鐵西九龍站多個出入口暫時關閉

有國家領導人到來？

Fact checked

放

高鐵運兵車出動

😂去睇下佢地做咩先

出動老解?

香港

推

武警轉更

歡迎

睇黎焦土時代好快黎啦

喂~毛澤東就黎黎到啦 我地快D走啦

老解出動